2017-5-8 我愛約翰摩亞

G持大摩落去搵佳龍駒

支持FIFI姐俾獎星抽插

支持你隻比卡超落埋去搵佳龍駒

佢個女幾得下

我願意做洪老坑女婿

捉錯馬啦
捉貝湯美啦屌

點解係獎星

大魔入面得返喜蓮系兩隻未閹牙
獎星上完到彩星

FIFI姐算唔算係黑氣石
入左門就傷好多馬

一陣就閹撚左佢地

閹埋你牙

過氣廢馬

雷神-6拎冠

畜牲騎畜牲

駁唔到

25

一幅令全港馬迷慚愧既相：

學下野啦西拉

所以咪倒退囉

莫西拉今季打死幾多馬牙

其實大摩最大責任
因為佢對馬最耐